呢條友係記者？入一入嚟？

呢條友每次拍啲片都係喺示威者隔離
好似係偷拍咁樣人哋開晒雨傘
佢都可以照樣拍到

之後啲Hastag
係打支持香港警察

1/10
推！

條友又簡體又剩

檢舉 仇恨言論

2/10推推推